大陸愚民政策真係好成功!!!

個個大陸人唔知發生咩事，翻工既翻工，讀書既讀書，玩既就玩。 只於政治只有一個，愛國愛黨...

因為612呢單野，俾一小部分大陸人知道佢地政府對香港決策...我只能說...唉...，但大部分人真係完全唔知...

好想講列根真係大陸既千古罪人...如果唔係佢同大陸再建交，點會俾大陸咁多時間休養生息。佢真係快撚d落地獄，害咁撚多人

sorry,係尼克遜先岩

唔係愚民既好多都移左民

天堂真係唔岩尼克遜

呢啲叫消息封鎖
根本好多大陸人都知咩事, 但白色恐怖唔敢講

youtube有好多大陸人整既反共channel

親戚專注搵錢，廿幾歲一年的確可以做生意搵到過百萬，我覺得佢搵夠就移民

老一輩知道大陸咩料，所以只係掛住搵錢，但後生既唔係，由奇接受過大陸教育，先至仆街。

華為任正非果班，你估佢地真係愛國?

搵夠食訓玩住，樣樣有錢就好好洗，最後可能都落黎香港洗，其實唔洗愛國

6-70年代係人都知共產黨唔係好野，偏偏有個on9總統走去建交，仲講到大陸幾撚好...

一個總統既決定，害撚左咁撚多人...雖然尼克遜死左，但天堂真係唔岩佢

trump 上台係糾正以往總統對大陸處事態度
由尼克遜之後政策都係對大陸温和，自從trump上台後，對大陸強硬左，其實佢救緊大陸人

但同時youtube都有一些大陸人的評論是和世界的認知是兩個平衡的世界

先唔講美國政客好唔好，但全世界好多政客都係仆街...佢地可以因為想拎大陸著數而睇住香港仆街

大陸有好多人唔知咩事，咪話美國干預香港；知道咩事既人就一邊徹資一路屌美國，徹走哂先屌大陸仆街

自細就被洗開腦，就算宜家被佢地知香港發生緊咩，佢地都只會覺得我地搞事

今朝同班親戚瘋狂討論完，無知真係好可怕

就算知道香港發生咩事，但好多大陸人未睇到真相，後生未黎過香港果批最明顯

後生仔同香港一樣 頭腦發熱 不過係保衞國土

都係好沖動 勸不聽

上戰場就唔知有幾勇

香港府政策無辦法改變到，而家唯有從佢地口中話俾大陸人聽，其實大陸政府對付香港都真係仆街。

過多10年，香港政府做事手法同大陸會完全同化嫁啦

大陸已經由根開始腐爛，有中共黨史嘅歷史包袱，學毛澤東話齋，矯枉必須過正，中國需要有一場全國反共革命，咁中國先有機會往民主自由嗰邊開始重新起步

下一屆如果唔係trump上，對華政策會再變，而家真係唔好完全靠美國住，加上「香港關係法」仲未傾成

我啱啱星期一喺澳洲某個城市參加反送中示威 咁啱有中國旅行團路過 佢哋個個好好奇發生咩事 跟住個導遊問乜你哋唔知香港反送中條例咩? 成團人都唔知佢嗡乜

所以幫中國爭取民主係戇鳩

中國人仲未配有民主
由細已經洗腦，零公民意識，零政治意識

有人想做被圈養既魚，有人想做係大海自由自在游既魚，各人目標不一樣，其實我覺得無必要批評人地。

牆內嘅人當然大多都唔知牆外嘅事

其實佢地知咩事，只不過又係講你唔做犯法嘢米唔會拉你，佢地嘅諗法係條條例冇問題，中國法治非常完善，就好似監警會咁

有同我啲大陸friend講 佢哋根本就唔care

你係咪傻撚左？一黎就叫人食屎賤種五毛？宜家剩係得你可以表達意見，接受唔到人地既意見就爛口爛舌咁款？

識啲廣州80後
平時去旅行淨係去廣東
叫佢移民去歐美慘過叫佢去死

同埋佢地之所以講我地收埋錢有組織，係因為佢地自己係咁，我老豆老母紅底，有啲咩同鄉會，乜撚選舉都好，佢哋都會比指示叫投邊個，每年都會搞下"聚會"食飯派錢，狗眼看人低

教育問題

經濟差就唔係咁ga啦

所以我內地d親戚成日叫我返大陸發展
但大陸真係好撚污糟
上親去d濕疹都發出黎

尼克遜係訪華，卡特先係建交

呢啲會聽都算, 最戇鳩嗰啲係出嚟外國讀書都仲係話愛共產黨

移左民個d 仍然愛國...

無計 仲未有外國護照

有外國護照唔同講法架啦

愛國點解解要移民

總之你同佢講咩都冇用 到最後佢只會話穩定發展經濟好好 有passport都係咁講啦佢哋 奶共狗改唔到

我老母以前態度都係同你講既一樣，覺得大陸仲係佢既根，可能係因為自己最親既人仲係上面。

但係今時唔同往日，而家老母話，大陸真係黑暗，大陸咩都無個陣移緊民

絕大部份人係噤聲，唔理。唔係因為冇興趣，而係驚講錯嘢被封號（weibo，微信）。
仲有部份人自動見到遊行圖就聯想到港獨，都唔需要大公文匯人民日報去洗腦。
再有一部份人就係好激進咁屌香港人，千祈唔好講道理，因為佢只不過係出來咬人。

大陸由出世開始鉗制自由嚴密監控, 佢地點會去諗一d對佢地唔存在嘅野, 真係好可悲

咁佢奶共又要移民以經反智

為左咩移民先

都係呢句啦：

有乜野DNA咪有乜野政府囉！！！！

所有唔支持政府既政策等於搞港獨

香港人都係 根本反共既就落黎香港
奶共既就返中國 咁咪唔洗分裂社會

講到最大責任就係俾人捧上天堂既尼克遜，屌佢老母，耶蘇真係要送番佢落地獄

諗唔透, 如果諗得通我應該係支那人可惜我唔係. 有啲真係會聽你講嘢但佢哋真係唔會發表意見囉好似驚講咗會死咁

吾只大陸，香港都有好多呢類人。呢類人既共通點就係極度自私，完全無同理心。

仲有香港政府個班耶撚真係要落地獄

乜都沒事兒沒事兒
最癲係連對自己嘅衣食住行都無要求
係無要求到最基本嘅衛生都可以唔理
有民主隨時衰過廢老投民建聯

佢地係為左自己 自私自利 人地野關我撚事心態 我理解係咁

睇下兩岸後生立場就知，一個地方既政治氣候同文代背景決定左思想。台仔屌緊大陸既時候，上面大把後生覺得香港人天真搞事不如專注經濟搵錢

心諗邊到爆出黎，原來一早block鳩左

在港支那狗都唔關心 唔關我事
咁佢落來做乜
在港都唔關心 国內更加唔會知

愛國唔等於愛黨，香港有好多人都愛國

唔怕老實講, 就算知道晒成件事, 大陸人一係WFC一係就小鳳姐上身, 唔好諗住會幫香港人囉

通常大大聲話愛國個啲都係事業
其餘個啲好低調

事業愛國

係真唔撚係呀
偷渡大區福建佬南美北非中東歐都見撚到佢地喎
當然係就最撚好不過 唔想遲小小係外國地標又見到佢地一行成排廿幾隻同時屙屎之後又kill me 又盛咁樣

好撚蠢架佢地 佢地自己知道大陸要翻牆 一方面覺得唔方便 但一方便好多覺得牆係保護咗佢地 真係我睇過最on9嘅言論 仲話牆外都唔係咁好 根本就慣咗有牆on99 心諗屌你網上資訊洗撚用個牆保護 睇下都會死咩

佢地唔多識英文
淨係想係安全網下生活
大陸野相對其他國家生活質素算低，物價平d
唔係好有錢既話，佢地好小諗移民

唔知有機多人了解點解尼克遜要同大陸建放?

但係按翻當時形勢，尼克遜做法好明顯投共派，同蘇聯簽協議，大陸建交

我都見過有大陸人留言真係咁講
話牆外咩都要自己判斷好煩
唔想判斷咪撚做人啦

我哋要整KOL式video : 警察中信集體謀殺
21號 全港街站播

24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

8,9成大陸仔唔知香港發生緊乜事
知果d又8,9成係3毛

我聽過真人講一模一樣言論
我問佢:咁你自己又翻牆?
佢話：我識思考識自己判斷
cls

始終係少數 大部份同我依啲港畜一樣 待屠

我絕對反共產既
但你話要共產黨倒台我絕對唔撚想
當我接觸見識過佢地既話人形蟲係形容佢地最貼切
你話共產黨倒台左美國接管既話
佢地水/地有大量化學元素加上大量假大空建設
哩班野冇左鐵網圍住既話
十三億牲口以受害者身分飛散世界上所有國家
所以共產黨唔好倒呀圍住十三億蟲口直到永遠就最好佢地絕對抵死

水門事件尼克遜俾人話收共產黨錢，做政棍，監聽人地

香港咪又係愚民政策

點解一個尼克遜，可以改變成個美國幾十年對華政策

trump之前既總統真係食左屎

都無用，因為劣根性

做零售業就知大陸人有幾撚蠢
黎買電話卡可以幾乎乜都唔識，乜都唔知，好似要乜都要慢懂去引渡佢買
最搞笑個個要用wechat，講左好撚多次用wechat要上網都係唔撚明
然後係香港果班蝗二代又係蠢撚過閪，外表動靜又係柒下柒下咁，唔係話偏見，但明顯個種唔同就係唔同

唔好唔記得香港上一輩人有好多都係從上面落黎，而且有d係連基本學歷都無

依加你有錢都未必可以移民

後生果代，你覺得真係唔係愚民？
睇年輕選民有幾多人投票

咁係因為你未了解過其他國家移民政策姐

尼克遜建交，但垃圾既係卡特吧？

我唔可以話無，只可以話佔好少數

廢撚事咁多自己人爭飯食啦

Push

假如中共 入面個個吃草 還會愛國嗎

吊你老母 愛國但日日150 落黎香港 香港以經好細，佢地精神有問題 中國咁大 唔去其他地方

民主會亂 獨裁才能治國

上過下微博就知，佢哋消息封鎖真係好撚勁
which means人民只會睇到政府想俾佢哋睇嘅嘢
呢個牆唯一嘅漏洞就係vpn 所以政府呢幾年係咁block vpn apps
最後班人對政治冷感 咩都唔知 淨識飲飲食食娛樂 側面反映愚民政策真係好成功

卡特最仆街既係，無經國會，直接同大陸建交...
之後佢反蘇共，糧食禁運...真係名符其實既美國民主派作風
又要搵錢，又要屌共

但講到最後，火頭都係由尼克遜引起

如果無建交，大陸根本派唔到人去美國學佢地既技術
老老實實，你覺得大陸防火牆真係佢地用自己技術研法，講到尾咪拎美國技術，再自己改良

佢地好撚鍾意係啲抗爭示威post下面講 “看这就是所谓的民主 还是独裁好” 蠢得黎仲要沾沾自喜呢下好嘢

其實時代會變，當個個人有錢，供佢地仔來出國讀書，自己出去玩。
大陸人意識到外面世界之後，就會更加係大陸求民主，發展到後期，當大陸好多人想要民主個陣，大陸政府點打壓都無用

問題係人地美國人，佢冇義務理鳩我地

問過北京朋友，佢話冇人聽過/知咩事，佢自己翻牆先知

你畀佢哋聽到都冇用，個個都有支那dna, 梁朝偉登嗰啲i字

果日用qq講政治， 比人踢group 叫我唔好講敏感話題

列根無辜落地獄

最近唔知點解成日彈個中國鬼佬啲片出黎
乜鳩AKA火鍋大王，條條片一大堆紅衛兵圍爐，睇留言好撚恐怖，全部打飛機留言一面倒幾百個讚零負評

話說我尋日上大陸做野，大陸同事話香港有三百萬人（兩日加埋）上街喎，我問佢你地報紙係點講，佢話係三百萬人支持逃犯條例

其實大陸同事都知係假，不過上我身在大陸都廢事講咁多

唔知你講小部分知中共對港政策係咩

我所知係好多大陸人都知609同616有大示威，不過只會認為香港人ON99，犯左中共法要捉。

贏撚哂黑變白鹿變馬
民眾喜迎油價上升

同中國建交嘅係美國民主黨總統卡特！！！

屌你老母 散播fake news!

見過有人話香港反送中搞事、香港人同台灣人自私妄顧國家民族

明明係我哋無啦啦俾人搞、俾人破壞香港法制，都講到我哋錯哂咁，屌佢老母

最on9係呢班人三句唔埋兩句就話你崇洋媚外、認老美做父母、奴性重... 跟本就係紅衛兵式批鬥，無道理可以講

同呢啲眼唔盲心盲嘅人溝通好困難，無論俾幾多論據同證據出黎支持自己論點都好，永遠都係屌鳩你唔愛國，乜撚都係你錯哂，所以立國60幾年仲係文革式處理問題，成個國家一直都無進步過。

笑你老母，check維基啦！

愚民有愚民嘅快樂，少啲煩惱

尼克遜（訪華）~＞卡特（建交）~＞之後總統（温和對華政策）

我夠膽講，尼克遜根本想對大陸建交（水門事件），只係卡特做左推手

總結，佢兩個都係投共，屌佢老味，無訪華，點會有建交
但尼克遜係最大責任

無訪華會有建交?

個時要聯合中國打鳩蘇聯嘛

唔該你查下6~70年代美國對華政策先啦，話我fake news

就算係愚民都好多移咗民啦～

班人冇獨立思考，一聽到香港示威就好似trigger到alarm咁，屌你收左美國錢，個個紅衛兵上身。一個人反你都可以話個個人比人煽動，二百萬人出嚟屌政府佢地都仲up得出係收左錢？

一日到黑都話中國好偉大，香港人飲緊東江水，憑咩呀吱呀咗。又要屌香港人唔感恩，但係佢地又唔敢煲水飲，買支裝蒸餾水飲goodest logic

呢幾日睇youtube同twitter啲片都見到班撚樣話中國有screening係好事，如果唔係大把人會比人煽動洗腦都唔知講乜好。。。bbc啲片個comment section仲要有人話64同612啲片係搵臨記拍。

中国咁好點解要移民

唔得，香港容納唔到咁多億人

等於問癌細胞點解要擴散～

群主會上身架，大陸最興連坐法

個陣因為打越南 ，美國已經花好多錢...
加上美國好多國會議員唔想洗咁錢，寧會親共。
如果唔係點會有越共，點解尼克遜會落台

之後卡特一開始表面反蘇共，之後親中共...

我喺一個fb重金屬音樂群組入面，識咗幾個翻牆友，佢哋會翻牆睇新聞，所以知道哂，不過佢喺FB同我嘅對話都係要用隱晦信息同兜嗰個超級大圈。

其實無事無幹上街做乜鳩，仲要二百萬人成個香港北癱瘓晒，傻嘅先會信，即係好似果D撐、支持修例on9遊行

真罪人係基辛格

尼克遜個單野我個人覺佢佢根本係想投共

蘇聯個單，卡特明顯係想借中國既手搞9蘇聯。
呢單野表面係好，但佢無諗過個後果後，之後有10幾億大陸人因為佢而變白痴。

無佢推既對華政策，就無大陸人去美留學，佢留學就無長城防火牆呢d野

你係咪太理想化成件事呢
事實就係洗腦太根深蒂固 睇佢哋啲留學生就算喺外國喺牆外都係咁攻擊我哋鬧我哋港獨 就算翻牆出到嚟仲未適應牆外世界仲要奶共

我真係唔知你噏乜
乜鳩嘢叫“反送中條例”

試下學翻毛時代個陣百家爭鳴，睇下有幾多人出聲
如果無人批評大陸政府既話，咁我可能真係理想化左

記得叫佢地唔好用國產app翻出黎，死硬

香港反"送中條例"

所以我都唔再講， 始終都係志趣相投先入group, 無謂影響人地作村人咁仆街。 踢都無可厚非。

係當年港資先係第一個幫中共，64之後好國家孤立中國。係港資上去設廠先幫到改革開放

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

我份人其實都好理性，但都要屌你老母

唔係官員腐敗國家先腐敗，係人民腐敗先容許政府腐敗共產黨係中國人，人民又係中國人，心理結構一樣。就算推翻共產黨，都會有下個共產黨比中國擁立！如果要全國反共就要用文革個方法，但咁同共產黨無分別！

對你依種廢柴 唔屌你老母又真係好對唔住自己嘅

人係動物，有習性，好似動物園D獅子老虎咁，比人養咗咁多年，點會係野外生存到

中國一定要分裂，分省自治先有運行

支那人DNA根本就有問題
天性鐘意篤灰，唔抵得人好，用明哲保身嚟包裝自己嘅懦弱
結果文革再加個六四整死晒班有學識嘅人
而家啲後生就係紅衛兵後代+愛黨教育產生出嚟嘅怪物
成撚日都話外國勢力，民族主義上晒腦
知發生緊咩事嘅人一係靠大力奶共去賺本外國passport，一係就粒聲唔出等到移咗民先講
淨返嗰堆就係未見過世面又唔抵得人生活好嘅，淨係識屌人用外國貨，不知幾想香港比中國玩殘，大家一齊食屎

教育 傳媒 都控制哂 正常人係唔會知外界發生咩事

當社會完全冇反對聲音就唔會覺得有問題

比你係大陸資訊全部隔過渣你都會咁

應該去遊客區派反送中傳單。等班蝗知道香港發生緊咩事

咁共產黨黎香港住 香港人上去統治中國

你老母生左你就係比狗屌出黎啦，開口埋口就屌人老母，成個弱智大陸仔咁

on9
移民到外國仲愛國愛黨
好心班仆街死返大陸

唔愛國無錢賺

根本64事件整死左中國
當年社會風氣根本可以叫開放
64唔單至殺好多有志氣既後生仔
仲要令共產黨去行極權

美國都有貪婪 既左膠

移左民 一樣可以係愚民

好多中國人移民去左外國, 會幫手偷外國技術, 交比中共
佢地覺得咁樣是「愛國」

侵侵上台先踢爆左呢樣野, 然後直接屌 中國人是間諜

冇衝突既

反正中國就係最大既人口輸出國

以中國人既質素
行民主 可能玩到內戰

一到大選果陣, 政客派人去暗殺其他候選人

如果唔識英文, 移民去美國 真係慘過死, 呢方面無錯wo

唔識英文, 搵唔到工, 唔通日日訓街,食垃圾??

落左嚟果堆新香港人理都冇撚理過今次件事
成班撚樣淨係為張hkid card

大陸人既聰明, 全部用在 呃人/害人 方面

佢地會拎伊拉克, 阿富汗出來講
然後話 民主之後日日打內戰, 周圍都爆炸

屌你老母基辛格一定要落地獄

係
教到大陸人就算好叻佢地都唔反抗政府
蠢既留係中國所有新聞唱好中國
以自己天下第一 唔同意佢既都係外國勢力害中國
醒既留係中國 知道唱好既唔一定係真
但唔夠膽反覺得反唔起
最叻既人走左出去 理你都傻

[621]人數與行動的關係

我係美國見親d大陸人移民過黎既都識講英文，
傾落計都知佢地本身係大陸做生意都上哂軌道，過黎都係做生意或者半退休
至於唔識英文果班，佢地既世界只有珠三角咁大
最多去到廣西